(熊仔頭新片)面對強敵 一個一個打 一個一個輸 如果要令到呢個城市有希望 就要一齊打

面對強敵 一個一個打 一個一個輸 如果要令到呢個城市有希望 就要一齊打

大家唔好再理班 5毛 3毛 分化撚
只要我地一直堅持住我地一直既信念
就冇我地打唔贏既敵人

希望大家仲記得我地早期既信念

不分化，不割席，不督灰，不撤不散

推

勁多位可以翻睇
好多細節位，估唔到個game俾拍

蚑娜game

有首歌好似係微電影渴球既
好似係(監製兼主角)話熊仔頭偷歌

咁多人寫歌俾熊仔頭俾佢出佢點洗偷歌呀
我男朋友寫左兩首佢佢都話排隊用緊

Btw條片港產質素黎講幾正

［不捉鬼＝不分化？］鬼，或成瓦解運動的關鍵。

熊仔頭拍片為手足，大j拍片為youtube

香港曱甴時代垃圾

同條片有關?

隻驚大陸野就唔玩都罷
但都唔會影響到依條片係高汁

支持熊仔頭
但大陸game不了
不過估唔到真係搵到排骨做一拳超人
算唔算完左連登仔嘅一個集體夢想

正評俾條片
大陸game 不了

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。